發現今日無論係皇馬定祖記贏波都好多野收

又yeezy boost又錢
希望手足們唔好走數